買新車一問

買新車上會，想問下PH同Leasing按既分別，除左利息同供款方式有少少唔同，仲有無其分別
另外上車會定借私人貸款比較好
車價48萬

咩車

WRX STI JDM

全新sti要48萬？ 又加左價？

Btw, 問銀行借 利息會平d
但係你留意番供幾多年 黎緊呢幾年有冇供樓既打算
如果有打算供樓 有可能影響到壓力測試

終於有真EJ20，50個都照殺啦

因為係EJ20日本版 所以車價貴左

自己人工唔高私人貸款應該借唔到咁多

無留意有日本版新車入口 早幾個月前先換左車
dum春

代理話都係入架諗住試下過唔過到驗車 點知得左

代理講賣埋呢水 未來2年都無STI賣

請問你買邊間保險 同埋 上會定私人貸款

11代都出左5年 又未出12代 唔再賣都正常

我保險跟仁孚出 因為仁孚有d額外條款保障
(for benz)
你可以落訂/去意美睇車果陣問下個sales
睇下同佢買有冇額外包d乜野
例如比石仔彈花玻璃 可以番去換原廠玻璃 因為係街買果d保險多數都係只准換雜廠玻璃

上會定私人貸款其實都係睇利息做人 上會就比意美keep住牌簿 問銀行借就可以自己keep